★奴隸之育成----月薪$12,000當正間舖係自己開

以我媽咪為例，佢做零售業，都叫做係資深員工，有時放假佢電話都會不停響起！不外乎都係其他同事問佢啲嘢擺喺邊，價錢折扣嗰啲點做之類。

「唉好煩啊係咁打嚟！」

「你放緊假，可以唔聽。」

「唔得㗎，佢哋唔識會做錯晒！」

「咁關你咩事……」

「唉你唔明…」

我真係唔明，你人工只係高過佢哋$500，得嗰$12,000蚊返6日，每日踩10個鐘，咁上心做咩。最慘就係佢哋仲會為咗呢啲人哋嘅事，食唔安坐唔落，同佢行行吓街，佢都會走咗去打電話，精神長期崩緊，作為佢個仔望到都覺得心痛無奈。

「啊仔，你等我一陣，我驚阿Mary搞錯啲數，我都係打返去公司問問。」

隔咗一陣，又驚自己有甩漏。
「死啦，琴日呢隻洗面奶開始做優惠價，我有冇轉價錢牌呢？唉都係打返去問下好啲。」

當你以為終於無事發生，可以同媽咪享受天倫之樂。

少年你太天真，佢哋可以天馬行空咁創造問題出嚟。
「死啦，我琴日好似漏咗同個客講歡迎光臨，死啦，佢個樣好似神秘顧客……又要俾人照肺啦今次！」

唔怪得各行各業都鐘意請我媽咪呢啲年齡層嘅做低下層，因為請佢哋好多時都唔需要高人工，又上心負責！我係呢到代表香港嘅有錢人，向母親你奉上最高敬意！獅子山精神無得頂！

垃圾人口

冇人理樓豬，我出去搵巨乳、蓋清、石丸、飛鳥入嚟撐場

老貓自推，變咗熱門

有時係係心虛，可能冇交帶好

家用比多啲就可以叫媽媽唔駛做野

成日驚有甩漏,似有焦慮症

我老母都係咁，服務性行業都咁上心，整親打住石膏都返工

呢d係責任感 你呢d學生識咩
做人都冇責任感 不如唔好做啦

每月拎12,700元 天水圍無業綜援婦喊苦

你真係好鍾意呢條女

試過返m記
落多咗半塊青瓜都比人屌
痴撚線，仲要佢都係pt傻鳩

佢同老貓做過

老貓原來唔係青頭

老貓識食

老貓你最高人工嗰份工有幾錢

IT director 一年130萬

我阿爸都係咁，痴線

大家都係老綜友，友誼波

萬寧 ？

其實係
盡左責就ok
d 仆街super 成日要人做多左